有無人有寫planner既習慣？

次次寫最多寫到3日

我寫完都係meet唔到target

之前有 做唔到 所以冇了